[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [69] 諗topic真係好麻煩= =

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不負任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系列卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，不過發言請友善、尊重、包含。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

講還講最好唔好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

考慮下抽唔到嘅巴打感受
(基本上係無人會考慮過非洲人嘅感受囉！)

有咩事直接燒死D歐洲撚！

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程。

台主重返榮耀

絲襪好正

屌完囡準備返屋企

所以咪話，繁中台真係一個充滿住咸濕仔既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑大陸仔之外，就係諗住做愛。Mata諗點樣食保險妺，秀吉諗點樣屌到台主變噴水池，牙久成日幻想同牙福互射，dr lee 就希望自己俾人ntr。所以話，呢個地方真係十分淫亂。

我而家係dr lee（alter） 岩岩食完人妻

係我NTR人地呀

你係Dr. Lee(on_9)

冷靜完去打個飛機早啲訓吧

風紀會關心你健康

月尾有福袋抽，要課金了

原來14號開

咁長搵鬼睇

乜？

Av

雙狂狗op

仲話咩超高難度

咦仲有一關高難嘅，等我今日仲亂9咁用曬啲咒

求其啦 最後個關廢嘅

幫推post thx，我希望訓醒係熱門見到個post

你當自己係last idea？日日上熱門

日版fgo都唔得

台伏？含撚啦

你可唔可以有些少志氣

d毒撚用咩動漫女角色真係好撚毒啊。
預左負評，毒登咁撚多毒L。見成日討論咩動漫情節就知，大佬啊現實d啦唔好再沉淪係咩動漫世界啦。

人地高峰時一日推5個post

台伏5日先推完一個，仲有一半未必關fgo事

咁又點呀？依加推台服犯法呀？咁不恥做台服成員咪躝去日服囉

898

推左兩個回覆 收你$500

謝謝

這是甚麼卡通，萌到我射了

冇諗過，咪屈，謝謝

驚呀？

一早去左做義工-.-

食人妻

box開到手軟

一口氣開左六十幾個

牛B

Cctvb播四月

160箱
去刷金牌算

我去左時空貓到釣魚

放假都打飛狗，好心做翻啲有意義嘅嘢啦

睇鬼滅之刃

之前又話好一般

佢係咁

痴線個釣魚系統根本反人類
見人話要釣兩三個月先至有隻五星

頭3集真係一般喎
第4集開始節奏快左好多

新英唔吸引水劍有未

等水劍

而且過百抽冇5星
火法又唔夠打
真係就棄game

夾家母親節快樂

母親節快樂

世上只有媽媽好！

有個問題想問，點解充np嗰陣明明差1%,系統都會幫我補埋嘅？

eg 本身69%np, 用孔明1技充30, 系統會幫我充到100

小數點後四寫五入

牙久牛B唷

執笠了

全世界等緊第4次福袋PVP大賽

邊個中咗就出嚟同我隻揪

好基本啦

唔中抽黎做咩

搞掂

第一個做低你個反骨仔

未出發先攪掂

好想快啲抽

梅林寶2

孔明寶二

今晚等睇垃圾利反杯

好黑心

俾猁做雙冠不好麽

比利狗拎左英超肯定串77

ic... 姐係唔一定會補埋嗰1%, 要視乎番你本身np 小數點後個數係咪大過或者=5?

極少機會 但好似會發生

答錯啦
唔係四寫五入
係>99%都會變100%
姐係你99.000000001%都得
想試可以用大英雄試3技LV5+突滿虛數櫻試

咁你依加想點，推翻我風紀會 ?

學到野

最後高難得一張符點吸引人去打呀

我學生會副會長

我小學行長

男班長

世界線逆轉冰塊有正評 我地全部有負皮

新BOT

冰塊俾錢it9寫過新bot

使撚重寫，改個參數咪得囉

170箱

試過充完np99%出唔到大

Me50箱就停左
是咪好weak

睇你box囉
如果輕鬆3T 100箱都冇真係好垃圾
新手有30就唔錯啦

Me借冰塊隻滑板3T...
好懶

打開騎職支援成地都係沖浪

尼祿祭撞final

只係刷到80幾箱

310左梅林 c狐就算

唯有聖誕再刷過

應該要由培養先可以成為有用嘅人

打左23箱ONLY

唔準你再羞辱我

白生嬲咗，佢tg我話準備反轉蘿莉台

幫我開箱

想訓了..聽朝

你刷多晚先吧

收皮啦死痢狗

我想買b站大會員，128人仔per year，畀錢幫祖國trade war補血好冇？

亲 原來你還未成為大會員

我都不願意跟你交流了

見有優惠心郁-.-

亲 我只會與大會員講話 你充了才回來找我吧

我3，4星全部唔練
5星得10隻 又無話要全部滿技
其實真係無咩所謂

繁中台神父

有佢帶領我地可以過去做低班騎空士了

Me係騎空團逃兵
肝得濟棄左...
果陣古戰日日六點起身....

爺爺 is doctor lee

今次活動升左好多2,3星
雖然知大部分唔會有咩作為

想問下終演應該點打
體育服尼祿果個
打左2個鐘用晒d令咒都打唔贏

我刷左50幾箱啲金種火諗緊餵咩
剩低兩日諗住刷到70左右

用咩隊打
建議一定要第一時間隊冧c子同狂狗先 如果唔係會有排煩

用賴光孔明梅林瑪修喬治屈嬴, 咒令都唔洗用

1ap仲想點

頭3round 儲np
第4round開金閃寶具秒矖3隻
第5round開必中，再開金閃寶具多次秒矖3隻
之後慢慢打尼祿就贏

岩岩經過小學 發現無人返學

先醒起今日原來係佛誕 但我份垃圾工只係放奴隸假

係條街喊左出黎

然後你未來24小時內都唔會再覆post

咁你都估到

本台假期流程

落街食早餐

9b起身未

我今次真棄 個AC送左畀你

醫生勿離棄

我去針了

咁你留翻啲薄本畀我先針得唔得

點先可以有必中

Oh冇依件

我通常係第5 round因為又要打甩三個閃避
又有一個lancer
所以就算開金閃寶具都殺唔到3個
通常會剩翻個lancer

咁你加油喇 幫你唔到

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [68] 台服已經執笠，不要再推。

#828 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

用天草訓係到過

冇人掛天草

我記得之前有個巴打掛咗隻寶2

夏日1定2期衫個件咪有無敵貫通

原來係寶五杰克果位巴打

再搞我啲人唔客氣

吓，叫巴打搵佢幫手都唔得

想剷除我風紀會咪講

想剷除你風紀委員會

哭咗，咁都唔撐我

有寶寶二天草又有咩用？都係唔知點打

天草白貞梅林訓住過啦

白生全部有哂

おはようございます🌞

180箱休息算

喵PASS~(*′△`)ﾉ

咁應該係智力問題

好撚慘 突滿左兩張5星禮裝 花嫁尼6都只係得寶2

我刷左咁耐連30 箱都無

無敵貫通打到迴避?

same

係

Bam

男人都bam，我即刻拉隊屌連狗老母呀

痴撚線 點解依家啲學生妹可以咁撚淫賤

純文字討論？

4mk

吊帶小背心 pe褲 露肚

10

難打左咁多嘅

攻略？

我岩岩用狂狗都唔得
今晚12點等有令咒再試金閃

坐正係對面
唔望又好唔尊重咁
望又驚佢西面摺摺摺

我無

抽完福袋 出孔明up之前唔會抽野 再抽del game

師匠都唔抽

得一張符唔撚打

唔信你唔打

好忙唔得閑

我覺得山翁已經好難打
打左成個下晝

有結晶都話會考慮，冇結晶就算吧啦

Fate真係一個好低質嘅系列

要本身有幾得閒先會開呢啲post

ebb個閪網慢到
執柒左佢啦

我打3行，班傻閪就會自動幫我推post架啦，發現認真討論不如引戰先係王道

係已經執柒左

仲睇到
不過每隔1分鐘就會lag一次

好撚悶

on lol，來打rank

二百幾ping呀...

驚閪，你企係度農兵就自動嬴

睇黎你係FXKXR

SB ON未

其實我要溫書

咁你收皮啦

Ok...

巴哈卡通瘋真係on9，接近3舊水一年，人地B站先百5人仔

動畫又少過人，弱智先買

咪係

喂你唔係買咗下話

冇呀 見你冇人應咪覆下你

THX

冇3t隊去刷花瓣真係會刷到好攰

少d加成咪得

師丈控

咁師匠真係幾正嘅

諗起佢

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！女人反正都是要花錢的，而且普通女人就算花錢都未必會和自己結婚

同意

久b好勁
簡直就是動物台照妖鏡

我隻洛威乸李醫生立即出黎見我

佢芝娃娃黎

台豬喺唔喺度？

乜事 仲打算拉攏我

聖人回歸，應該打算重建服侍部

我係你老竇
你老母畀狗屌

冇事了

招攬千里吧 佢係呢度首席智將

台主走咗我地收皮

係度住返晚先啦

牙明讀翻書感覺點

咩

[網友分享] 試過一次俾男人按摩之後，就無再幫襯過女技師

聽聞千里就係返緊呢份工

想知你可唔可以穩過歷戰王冥燈

想

冇玩個陣未出 唔知...

不過咁耐冇玩應該唔得

好撚難=.=

好怕打呢啲大形怪 背招多過打

好幾招都係秒殺招，屌

用重弩得唔得 我個陣打暝燈用重弩已經係比較好打

已經係用重弩，擋到某啲招但擋唔晒

愛是恆久忍耐

醫生在不

？

畀5分鐘時間你 我好攰

黑狗單挑真終演順序係點

你指係上次尼6祭個關嘅強化版？？

55

我今次唔係單挑打呀 只係算半單挑

哭咗，我試咗幾次都fail

決定用金閃三咒

我係用雙狂狗+4隻炮灰打，單挑好講運氣

我建議c媽係要尾3殺，拉二要等尼祿根性用完，最後一條血先殺

1張符=3綠方，放棄啦

3咒換3綠方，好抵屌唷！

好似話天草白貞梅林訓住過

因為尼6最後會係咁放皇帝特權真係cls

我打個時一定會疊兩個特權 再加埋C媽個防buff 完全打唔入

返緊工打 無認真研究過

第3咒打175係咩事。。

金閃三咒沒用

尼碌4條命 金閃炸到淨佢嘅時候會瘋狂出皇帝特權 打人又幾乎下下爆擊

蜜願你帶紅A無視防禦buff好過

我打嗰陣，佢放3次miss左2次

所以真係靠運

天貞梅係真穩定

但對面隻天草都一定要秒殺，佢2t就放寶具，一下就團滅

輸jor，希望你早點說。。

可能你打死左拉二 拉二在場經常放加氣格同強化成功 然後尼6放皇帝特權

我之前就已經試過金梅梅，c媽一死，個防係高到癲左，加埋皇帝特權加防40%，對面硬到傻

天貞梅畀人毒咗點算

貞德寶具有解弱體

貞梅寶具回合回血硬頂吧⋯⋯

係喎 仲要全隊解

有冇清掛隻白貞嚟用下

呢關真係好撚煩 傑克 C媽 天草三個可以消曬你buff嘅角

仲有兩招神明裁決，可以暈人2t，比你有時間解決對面隻天草

天草係咪有紅放，加埋梅林嘅紅放應該多高傷

仲有兩隻ruler都可以係咁出星打暴擊

皇帝特權下嘅尼祿一下爆擊帶走加左防嘅孔明
不過我用金閃+孔梅學妹過左了

打電話叫白生起身啦

點跟..

佢嬲咗我

爆擊打一萬三血 真係on99

我放左

得寶二，一三技得lv6，應該夠用

你del咗窩fd。。

放左all

做到嘢

竟然

哭jor

我係呢隊囉 前期磨 後面單挑

我3個寶5梅林好友 1個放午餐 兩個放活動禮 真係無撚用

申請左

3個...點跟？

Mk會吸引mk

掛埋啲垃圾禮 寧願揀個寶1掛宇宙稜鏡嘅仲有用過佢地

咁你pm我咪得。。

我用依隊打過所有上年嘅高難

一入場就放二技，萬用嘅隊伍

其實梅林攞花瓣禮裝真係有乜用⋯⋯

有時懶得撳咪用咒過咁囉。。

上年高難都帶咁重武裝

我求期小黑明狐放前3 後面鳩擺就算

應該係我一直冇add過你

我唔刪310同有寶2 or above 嘅好友

係囉 結果變左你搞到我真係要食令去過囉⋯⋯

我鳩up咋喎 長期有加你

新入坑，冇打過上年高難，想穩啲

加埋聽人講雙狂狗可以過全部高難就想試下

你唔刪我，我已經要還神

係有啲太咸魚，我先會刪

?

我寬宏大量 咸魚玩家都無乜所謂

我係只會處理得罪我嘅人

你係醫生咁我係乜

For example ：金毛米8

佢其他物種 不能用對人法則

-.-

醫生（alter）

你敏感到即刻彈出黎=.=

有無醫生（lily）

點解佢得我唔得

你有寶5

離福袋pvp仲有15個鐘

我準備好入千里discord channel開會議望實邊個中咗

終演prototype
寶二金閃 雙梅林 孔明
兩條令咒 3T
好爽

我寶二都係3T啵

係咪得我一個覺得佢把聲好煩

贏左啦
多謝眾位巴打

唔係
之前車佢唔撚死DUM晒春

貞德 梅林 黑狗咁樣打爺爺關得唔得

寶一，3t都ok

我帶ssy禮裝，孔明降防倍率更高

但3t都一定要有閃閃嘅卡，都有少少運氣成分

貞德有機會被即死

bb嘅即死率最低，你可以bb 貞德 梅林咁保住佢

亦確保佢唔會被物理即死

（爺爺即死10萬血小兵就一定充一格氣，之後就直接放寶具）

或者你可以放一堆有根性嘅人係第1,4,5,6格

3次:紅尼祿，雪城b叔

1次:狗哥，龍娘

歐洲人：死靈魔術（真係純睇運）（我試過連續成功5次）

咁樣黑狗放第3格都可以不斷對爺爺輸出，都有機會贏

第2格你睇想放梅林/孔明都ok，快啲放到寶具就得

佢寶具即死係咪100%
SL左n次都係死

贏左thanks

真係差啲啲咁多都打唔到
SL左好多次 要搏佢最後3B爆兩野先贏到

我放哂啲術職上去就算 寶具即死硬食
靠禮裝戰續吊命

竟然打得哂15關
爺爺果關真係垃圾
逼你SL撞彩

（笑）

要幸運值A++++++

是旦一round金閃無卡啲令咒就會倒落海

早晨
希望今日大家抽完福袋影相貼圖
我祝福大家2黃3彩45星

會唔會唔中五星架

唔中仲好

已課等抽

啊叔話：這些機會不是屬於我的⋯⋯

右邊死埋

第4屆PVP大賽

大家早晨

食住早餐睇垃圾會直播，
石禮謙又閃

一早考mid term

祝武運昌隆

巴哈條友係咪CLS

通常呢句都會幫人立左死亡flag

咁一 take pass

我37箱先第3張

用bot/代刷嘅嘢有咩特別？

有冇人借個BOT俾我

腳本黎

呢度啲愛千力真是唔講得笑

台主有始祖嘅力量

代刷會唔會係用模擬器，
之前試過bam用模擬器，
個時好似係分唔到係咪用cheat，
跟住又解封返

台服不嬲默認畀人用

始終交個ac畀外人都係唔放心

其實我都想用，
但係部腦太廢裝唔到模擬器

問it9 咪知囉 佢一堆bot

腳本唯一要求係不求人

其實日服都大把通宵開台刷
都唔一定用bot嘅

但會showoff就一定唔係手動囉

咁都唔一定嘅
我相信人性本善

當你刷箱=浪費既時候
冇人會有心手動肝

但你屬性都係惡

一兩日就得姐
我180箱都覺得想死了
600箱應該慘過返工

當你嘅興趣成為你嘅工作 咁你以後就再唔需要工作

我真係好鐘意刷箱
最好7天工作

日服大把成千箱

我畀埋我AC你刷啦咁

群得你地多

又唔見你對禾地善=.=

咁你躝啦

惡性循環黎

我諗起呢條片

好。。。

考試啦 仲上黎做乜鳩

考完啦

今次會唔會又retake

我考個科唔係電腦野黎
同埋電腦野多數冇mid term

千里開台抽福袋？
定貼圖算？

幫佢集氣

留名睇寶4金閃

抽到bo2我都已經好滿足

福袋一定係要新女限定角!

好驚抽福袋會重覆...

睇下邊隻啦，
有d 變bo2都ok

其實今次個pool係咩

除左泳2外所有5星

垃圾福袋求其中兩隻五星幾隻四星就算

祝佢中兩隻梅芙

我好撚想要梅芙啊！！！！！！！！！！！！

梅芙對你唔好咩

抽返黎淨係著獄長裝都抵

冰塊對少芬好

咩？

最緊要唔好阿周那 土方 舊亞瑟 新宿弓
其他都可以接受

佢梅芙寶2定3

唔知幾時寶三咗

祝白生寶5老婆

抽新角當開圖鑑

寶二就加強戰力

我竟然要抽有機會中金閃嘅pool

一旦諗到可以壓金閃做金方

雖然這個詞有點下流，不過⋯嘿嘿⋯

我⋯勃起了⋯⋯

我唔抽喎

我feel你中孔明

伯爵

諗多咗

無所謂 都叫有得升寶

中嫁王 黑狗 狂X 我就真係含撚都無味

不過幾想中伊莉雅嘅盤子

今晚就中4隻伯爵比你睇

5男擄外遊夫妻上山 逼老公目擊廿歲妻被輪姦3個鐘 拍片廣傳

睇字扯左

你咪盤子囉

南丁?

我覺得南丁幾強

起碼係少數可以硬接天草寶具嘅方法

500%可以無傷接EA

好羨慕！我抽極都冇！！！

刷完箱有唔少種火剩
喂唔喂隻c狐上100lv好

我唔撚想再中南丁

諗到之後新模組我又覺得無乜所謂

伯爵PLZ

我已經喂完午餐肉同奶光上100

有愛咪升囉

如果連真愛都冇100lv，就應該檢討下

我好似冇用過

fk 袋中C狐plz

以為你返左大6做野

前排返左

佢老母大陸政府，掃鳩人場，叫G都唔比

以前無梅林經常用 雙孔明加南丁 所以我隻南丁技係10lv

請5日大假去澳洲搵千里打戰三百回合

3技

去美國抽大麻

訓個美容覺先
有野搵醫生（Alter）

好有愛

Smoke weed everyday

淨係3技10左咋

遲下仲有大麻oreo

你岩
我去面壁思過先

吸就爽姐 食都得架咩

有能力先升啦 輔助100同90都係咁玩

90箱種火未開等賣

孔梅刀bo 2差奶光bo5

C師匠落地，我都一定會升到100lv

師匠啊

下一隻升100應該係北齋

術師匠仲有幾耐出？

明年今日

咁我bo5 奶光先

得呀

唔夠勁

別要再失眠

療癒

bb，貞德寶具即死

梅林平a即死

訓到隻腳痹

我想問要打幾多箱先係正常

BTW,開箱很麻煩，你們有用模擬器嗎

CBA 310緊要過lv100，
用左咁耐都係停係lv90

愛

紫髮長腿大波美少女

Bba黎喎

個個都用馬尾look

牙婆

正

一開始果個look最正

鍾意打咪打，根本冇所謂

係 知足常樂

我鐘意用第2個 look
長髮飄逸又有事業線

我鍾意槍兵look 佢副偈著緊身衣 我真係想日日同佢生BB

個件衫完全係對cosplayer一個超強挑戰，
身材有些少瑕疵都handle唔到

唔係話bba 咩

做咩又真香

泳裝先係最正，想比佢踢

想要佢着冷衫連身裙嗰件靈衣

真係好淫

泳裝露得太多 無個種露同唔露之間嘅韻味 無j得咁爽

打出黎啲精都滑啲

Coser就算啦 從來唔睇cosplay

其實扑野應該係5p 或6p先合乎不浪費原則

我都有同樣諗法

你係鐘意比人ntr，
幾多p對你都冇影響啦

我以為係1男5女，先叫唔浪費

原來係1女5男

個鼻嘅黑頭開始好明顯 呢排成日都畀同事問我搞乜

一直都無理過 有無手足提供下清理方法

直接去美容院啦

利申 唔想做佛地魔 唔好叫我切左個鼻

你有無去開邊間

我老婆咪我個專業美容師

間唔中搽d野係個鼻，
乾左就一塊咁撕，
不過我好怕搞呢d野

有無圖 邊度買

有人幫你整都厭麻煩

我都唔知

或者你去莎莎個d舖頭問下去黑頭有咩產品仲好

男人老狗真係好抗拒美容呢家野，
搽完係個鼻又好緊，
雖然我知道係為左癡黑頭，
但係張住張住好唔舒服

南丁起碼係雌性
又廢又雄性
你要？

本台好多人課左都抽唔到舊劍

我冇性別歧視
只係考慮佢用唔用得

如果福袋中就好

寶具好那耐，
青 ...青....青......青..........唔知幾多下

不過係日服佢幫我唔少

好靚仔

不過都係得千里4成

舊劍晚晚後入me，我後入牙福，好c服

亞瑟「聖晶石拘束解放 Seal Thirteen──
課金戰爭開始 Decision Start！」
梅林「───承認：
貝狄威爾（課金）、
加雷斯（課金）、
蘭斯洛特（課金）、
莫德雷德（課金）、
加拉哈德（課金）」
亞瑟「此戰、即為課金之戰」
梅林「亞瑟」
亞瑟「『Ex-Credit-Card』！！」

係 我後入舊劍 8腳馬獸

冇你嘅事

你地個個都話後入，
就黎變人政蜈蚣

政 = 形

足足足足

要玩唔該tg我book位

牙久最開心 前後享受嘅同時仲可以玩牙福嘅jer仔

炮兵團

牙福是屬於我的

呢到班人全部都CLS

呢到有正常人咩

平常人is唔會玩FGO
On9仔先玩

維護前last一摶都係冇梅林

不過中咗黑槍白槍

之前呢到好多人屌spotify撐apple，
而家美帝最高法院認定 App Store壟斷市場，
班友係咪炒車

Apple手段人盡皆知，係得連登仔先撐

絆十未

我咪正常人囉

幾時先有+絆個件禮裝換

計過今次d種火只夠升17隻

仲有成堆排住等

就

咁多野升.gun

感覺到台豬同佢班愛千力好快會入黎屌柒你

一二星未升哂囉

我的內心不僅想笑，甚至笑出了聲。

笑什麼 你也是愛千力

我一夠3粒就掉落去，
唔好話人就連一張禮裝都抽唔到

台豬成日針對禾就真 =.=

好彩我著名反千

仲有大公 千祈唔好中
果陣日服中撚左3次大公
無上過場

你千里sp

係 佢一直覺得你地風紀會奪佢權

我係全部04晒，
不過低星好多未升最係10個lv

你老母都係 上次我同千里互射完 我出門口個陣就輪到伯母入去

知道太多秘密唔係好事

全部04，點跟......

惡到

之前d空檔時間咪喂下種火

你屈我我屈你 禮尚往來

咁不如我地互射

想了解一下 我地台仲淨返幾多個係正常

好似一直以黎得我一個算係正常...

撕果下望返好正

我的內心不僅笑出了聲，甚至笑出金閃的狂笑聲

正常人是我是我

我婆話睇擠暗瘡條片好治癒

180表示以為可以升好多角

90上100 d種火好排洪咁去

我主要黎升1234星
90上100要啲資源根本唔合理

成班痴撚線...

瘋了 瘋了 都已經瘋了

中伏率低過50%

冰魂一定唔敢mark出黎畀大家睇

上次講過啦 , 15%

冰魂：睇下邊隻升寶／收盤

唔貪心 中隻全體劍就ok

我未有嘅角色都喺你個表入面

OK，保底隻4星俾飛哥你

bo5了

點抽都贏

準備一班海豹上水

海豹將於兩分鐘後全面進場，各單位請立即準備接受衝擊！

開咗Ser啦

PVP大賽,
正式開始!

中左bba

要參加PVP
請附上圖片!
多謝合作

屌你圖呢

又梅林

話說台主係咪開台抽?

文字冇沖擊力
大家貼完圖
下次版頭黎個金玉滿堂

屌⋯⋯

多謝醫生

我要c狐呀

屌你老母呀⋯⋯

第一位參賽出現!
木下秀吉bb 以先聲奪人之勢抽中兩隻5星!

中左兩隻限定強角打手
不過我都係想要孔明多d

爆死了

喂尊重下

一黎就打大佬

圖呢，屌你

唔中老婆係慘啲

中X傻
算係咁

補充
係兩隻5星,兩隻4星!

哭咗，乜都冇

圖

殺生院 寶一有鬼用

幾時先可以復明
無孔明打花瓣都要6T

第二位
一樣都係兩隻5星!
QRC
共合兩隻5星+1星4星!

好似無花瓣打了

有new

得把口，冇圖冇真相

我夠可以話自己十抽寶3師匠

嘩 屌⋯⋯

單5星班友圖呢

估唔到你課

兩隻5星好基本啦
(中左單5星)

終於唔洗再俾mata笑bo1夠唔夠力

抽左又唔貼圖幫友冇資格留係到
我羊撚話既

GoodJob
不甘示弱,以單隻狂狗應戰!

我有講過淨話福袋

起碼必中一隻5星，咪當比年費

狂職,係狂職!
wow 同樣以一隻5星出戰本屆大賽!

阿邊個3隻喎，
唔好以為我睇唔到呀

我覺得自己係零

本人中立！

我冇笑過喎
真心請教台豬百級之後其實係咪都夠用咋

起碼係new

之後仲有無限池
無孔明真係無人權

連new都冇 辣殺驚

我愛你啊卡西姆
以一隻常駐弓職參戰!

我想睇b魂咋

加藤惠天下第一
出現了!
係大帝!騎職大帝

你連抽都唔肯咁叫乜

你抽未？

梅林有冇得換第二隻

我屌⋯⋯

第一位暫時係
木下秀吉bb, 兩隻5星+兩隻4星

賽評到依到,繼續做野先

羊=天秤
最公平公正中立就係我

唔錯
new 男人 有靈衣 正

個個都中梅 無梅班人真係要檢討自己

鬥慘大會卡西姆暫時領先

最愛打手槍
兩隻5星,係男人夢幻姐合,王的故事!

咁我叫咩

點解梅林機率咁高

小屁孩

唔好咁啦

秀吉贏左啦 邊有得同佢架fc鬥 fc鬥.......

C閃c狐拐唔拐得起殺生院/水槍王
日版台版都無c孤

午餐肉bo2加血都多d啦

出黎隻揪呀 我dnlm

可能有黑馬3隻5星/ 2隻5星+3隻4星

這個卡池不是屬於我的

藍卡打手冇bo2含撚都冇力

冰魂出黎呀

有無人見過b魂

係咪10連寶5左興奮到心臟病發作

新手兩問

1. 福袋中恩奇都，係咪冇用？

2. 如果想要黑狗，係唔係星期五抽，就有機會中？

賣得

唔好抽

9歲童花萬元買遊戲點數 母崩潰飆罵超商店員

你望下你地班課金狗 不停咁傷父母心

好彩我一直企硬唔課

thz

鳩噏，唔好賣，幾好用的

久b又9c

今日最好笑的笑話

賣了......

牙久又趕走一個新手腳 執笠都係因為佢

邊條友要鬥慘啊我屌FGO老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母

好因為見冇咩人講佢

屌 你盤左？

認住佢 on9仔黎

兩隻都係單挑角 可以去b站睇下人地點用

邊可能，寶二左啫，但要等一年後抽到CBA先有用

咁中阿周那 大公果啲點算

痴線我爆死左都要畀愛千力負皮

想要伯爵
比隻男人saber我都唔知做咩

大明狐好用喎，我都成日用

比隻大帝你交換ok?

唔要大帝

點解appmedia個榜X傻會係A grade?
我一路以為係稀有倉管
又係因為cba上位？

伯爵bo2好用好多，
日服用緊bo1都係爭少少

刷龍牙應該去邊關

日版好鍾意用人地

我想要啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
仲有梅芙我都想要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有2關
易就德明
快就1.5.2

日服而家好似係bo5狂蘭既天下
人手一隻 又唔洗用腦

要鬥慘？

兩隻綠卡光炮打手已準備好，係差CBA

半年後會up一次
之後就無再出過
日服已經絕版左兩年

福袋中梅芙

監獄長

再次復明失敗，潛水先各位師兄

我目標係中2 隻5 星

屌 又有雙5星⋯⋯

又一2限定

Cba真係咁勁
仲高過山翁 有啲誇張

無錯，就係因為cba system拉返佢上黎

刷周回之前用伯爵，
但係bo1始終有d位唔夠力，
而家用bo2項羽反而好穩定

利申: 日服冇狂蘭

圖呢

唔係我放棄你呀
真係爛泥黎

長按啲禮裝無效果睇？

無抽 但想抽福

我練完艷后覺得殺師匠仲好用啲

完全係冇腦過，
官方都話過玩家成日都係用師匠隊，
之前個大奧event限用3隻就係唔想玩家過份依賴師匠

4星寶5 VS 5星寶1

限3隻無用
限怪323 213咁樣先有用

隻驚生態容唔落呢類持久型角色

而家開始儲 一年後理論上會有6-700抽
到時抽佢老母

我睇過空境，式姐都算靚＋有愛，
不了艷后
同時我有酒吞＆殺師匠
同非洲弟一齊做倉管

到時課咪得

講到中撚梗咁

未來可能出禁卡表
熱門果d就唔比用

唔係個個有突滿寶石翁，
限3隻對我真係幾有影響

咁仲抽黎做咩
其實上次高難已經限一

懶貓1300抽唔中伯爵

保羅要幾多lv先刷得順

真係唔係咁易有突滿寶石翁

我唔撚想要啊！我要女啊！

310t滿lv

100

無突滿無影響既係得雪山櫻 喵塔 女武神
其實幾大差距

真

我都想有

我台版一張都無....
幾時有寶石翁up

cba 係邊隻diu 我睇住個榜買ac

仲想慳下啲杯

我玩左咁耐咪又係得3張...

有排都未出,唔洗理

有咩特別？

我台服得一張，
反而日服到而家都未有呀

台服未出 術職斯卡哈

大波

羊太寶五未

你望下個榜SS咪知

caster 師匠

佢唔課金架 福袋都唔會課

牙久同bin魂唔敢post圖面對大家

邊個有抽福以魔c

成日覺得佢個頭好怪

唔係仔黎嫁咩

P落去

係 之前csor都有問題
不過cba最嚴重

講笶

連心愛既女人都唔夠膽寶五

佢哋兩個十連寶5左

想 你會抽?

課完福袋淨低d石掉左落福爾魔海了

你都未post

爆死左

係心愛著佢嘅女人

羊生從來不領情

寶貝高傷 神性暈1回合
解弱體回hp

我都話企硬唔課

而家仲加返回避

係考哥

考哥愛你

暫時又梅林當道 佢又紅卡寶

不夜高文

各位手足，小心

同以前打個隻有乜分別？

都係籮莉控

高文巨乳控喎

老福寶一夠用嗎？

又中

問清楚再諗下抽唔抽啫=.=

5星無寶5我都唔會用

Hahahahaha

我覺得冇咩用

即係要高寶先得？

這是很基本的

福袋呢

同之前打個隻有分別咩

兩儀式

二家姐呢

呢啲廢柴一發寶具秒撚左佢啦

又一符中

高難度專員果類呱

30抽咪屈

又中。。。

30....

姐係3抽啦 佢講嘅嘢信唔過

300，打少個零

印度人

仲有呢 做乜講啲又唔講

冇喇

我都中

你張福袋呢

20抽 咪屈

印度聯盟

隻野有咩用

最終對sbaer兵器

重覆

有冇人中土方

icesoul唔貼福袋

聽聞出左cba之後係排頭既單體打手

有排

白貞寶一同寶二有咩分別

都叫有個希望 同埋幾型

多左10%防

勁多防

有撚用 本身都有無敵

正呀謂

2round

白貞資深用家

回多500血

金閃1T kill

回憶任務!

no

巧令囝

福袋中咗山之翁同酒吞

最強出現了
仲要new

關我撚事

行動代號：獵豹

我認為大家應該多D貼圖曬命
就可以將個post匯聚歐氣

我屌撚晒你班歐洲撚屌啊！！！！！！！！！

「■■■■■■■■■■■ーーー！」

講真?

喂 你做乜抄我角色

本身唔想po

點解黑傻會打得咁痛

每break一次都會痛d

禾不嬲係非洲的Berseeker黎

呢關仲難過部份尼祿祭嘅高難關

弓傻梅林C狐屌打

呢個係oc

我朋友仲未幫我課金 未抽到住

中伏, 派左3令咒俾佢

你試下如果下下佢都暴擊你8000血，你仲講唔講得出呢句話

2t就送我梅林落場

都唔使放寶具就清我場

係咁洗梅林C狐寶具咪得

呢個組合太歐洲了

好似又長草期一排

後宮就後宮啦朋咩友

又話唔撚課
共慘黨都比歐洲人可信

福袋唔計!

全世界等你開台,快

好呀 想同你地吹下水

開左？

朋友未課到金 遲多一兩個鐘先

一係我幫你喇 遲下你返香港先畀返我lo

單體敵 弓傻大活躍

thz 巴幫

無學妹梅白貞過唔到嘅關

珍 我平時打錢關驚炒車都係用呢隊磨住過

仆街仔，係要逼人拎隊歐洲隊出黎

比我hea hea地打過唔好啊

召喚牙久差你同台主未出戰

唔得閒

放左黑杯弓呆

幾點得閒

做咩

想搵你開台

畀少少誠意

JUY-723+BF-576

夜少少吧

黑傻果關用月明狐得唔得
利申無弓傻

得

白貞/瑪修

一搵就有

含撚啦，契弟

你估你兩刀一隻c狐，再兩刀又秒我一隻梅林，最後寶具帶走埋孔明又so what

食我ea啦，黑傻

好似好勁

高文頂到一下ea

垃圾黎

翻左4次車，終於先過到

想吐吐苦水

被佢屌虐左4次

我覺得難打過尼祿祭果啲高難
我用白貞 梅林 +好友泳傻
磨到佢得返少少血 白貞98np無寶具硬食黑咖哩棒
最後靠後備收頭

我打呢關嘅次數仲多過打文西同爺爺

我自己黎

一次就過左...

「■■■■■■■■■■■ーーー！」

金毛mk千里即刻躝出嚟

差啲又比張未滿破午餐fake到

any ching掛2姐

話時話大家有冇睇benedict套sherlock?

周芷若又幾好j

80lv 310要唔要

勁

過左 不過都加個fd子先

100104590110

added

都唔係講咁難 係要磨下

本人應該闊過西隧

福袋

用弓傻仲快

你比阿福屌到闊過西隧

G

自家狐狸未練好
但放左佢守尾門

抽福袋 ft.呀狗

今晚又是狩獵之夜

土方笑L死

壓血play

仲以為真係中大公

土方 VS 大公 VS 黑印度 邊隻伏D

黑印度

原來我先係真正既地底泥

土方可以拎黎玩下花式
大公都可以入藍卡隊玩下
但印度周真係未見過佢上場

福袋係三藏醫

抽梅林用晒d歐氣

其實寶解左味

中左其中一隻係咪人生已完

你換左？我就係打算換呢張

一切都已經冇意義了

NTR

炒撚左條友佢啦不如 幾隻字都執唔撚掂

公投：千里立即離任台主之位

支持：正皮
反對：負皮

冇衝勁再做小丑 SOR悶親大家

土方唔錯呀

請問 寶1 阿福 同寶5騎凜應該升邊隻先？ 寶1阿福周回夠唔夠攻？

真係有人買左阿福AC⋯⋯

答我呀冰魂

我地最有heart做係踢fifa 但反而最少人睇

咪叫你開囉=,=

冇阿福

下？我成日睇喎...=.=

華景癲佬已經8日前，我就黎控制唔住我隻手

台主以後唔開台，依度都準備執笠

DEL左 上水再ADD

Sabre 學妹 師匠 好難簡

用緊oneplus6
咁快又7

btw又回鍋，有冇fd/大腿可以add

100,102,228,477

寶5凜寶具大力啲，但係牙福有自叉50np週回方便啲不過寶1堅細力

100,101,088,493
講返咩名

啲回憶任全部黑貞otk，咩事

前面7關都係兩張鯉魚圖
入場爆兩野就打完

講完即刻畀高文伏咗，on9

傻B

阿福 is the best

金閃車過咗，垃圾陰鳩我，即刻叫我王係巴比倫飛過嚟打柒佢

thx應該升牙福先，可愛d雖然有J

清識波

上面都提左大家

咁都中伏

不嬲初見唔睇攻略

點解會有咁多迷福黨究竟我係咪先係唔正常嗰個

我都唔迷福，有j 不了

btw大暗鍋你地中咩

自己追post25頁開始

咪恭

黑傻痴鳩線，啲血多到

返來了

1001

你開吧

咁多雙5星，屌

綠卡三幻神齊了，，差隻cba

邊個再串我老死千里，唔會放過佢

十卜

原來攻擊力提升同寶具威力提升係差好遠

攻擊力提升80%嘅ea打25萬

寶具威力提升80%嘅ea打40萬

（相同嘅buff嘅情況下，只係禮裝唔同）

taurusm

100,102,250,521求友

魔放好似仲勁

咖啡芝麻加好小
魔放，寶具提升先得多

日服隻cba一抽中

[A/I] Fate/Grand Order JP [639]

見到講cba姐
福袋伏左

又比我捉到你隻fgo9

黎蛇幫手開post好不好

又一個騎空士逃兵

ok

[I/A] Fate/Grand Order 🇹🇼 [70]

牙明 叫牙木幫我add你tg ok? 我願意歸順服從於你

做咩能野

[I/A] Fate/Grand Order 🇨🇳 [70] 才會令咱們更強大喔

退出連登了

這是bilibili版吧

我願協助黎明王討伐哈士狗始皇帝牙#一眾
促使動物台回歸眾一

不要中二